（攬炒）旅發局取消年初一花車巡遊

旅發局取消年初一花車巡遊 改為四天嘉年華

旅發局取消今年大年初一的花車巡遊，改為舉行為期四天的嘉年華，嘉年華有表演團隊參與巡遊及舞台表演，並加入美食攤檔、大型裝飾等元素。至於會否擔心因突發事件令嘉年華被腰斬，旅發局表示，農曆新年是中國人重視的節日，相信市民希望能夠參與，旅發局會留意事態發展，不排除考慮增設安檢。

2020-01-07 18:19:34 RTHK

就快變到強國咁連集到人嘅慶祝活動都唔俾有

又有得抽獎

哈

初二呢

咁咪好囉

仲有1賀歲杯

年初一警車巡遊

初一二三都會有民間煙火表演
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

火車巡遊都ok

搞唔搞佢個嘉年華？

開實彈賀歲

嘉年華

食煙 正

其實唔駛取消
應該學上海
預錄
年初一播

共產左膠嘉年華

農曆新年是中國人重視的節日
而家香港人係唔會重視,你班仆街16年唔比人拮魚蛋
依家驚比人搞就開返D檔比人拮,今年香港人要係嘉年華到食TG

佢無諗住攬炒，諗住整返d野黎促進本地人出黎買嘢，不過on9得滯唔記得香港有班失控既狗，一個tg就收佢皮

有嘉年華玩
好野
想食TG放題

好想食TG放題

真係on9
取消左花市 自己搞個嘉年華騎劫搵錢
收皮啦

諗唔到理由放過佢

和你拜年

都岩既 花車變火車就唔好啦

預錄都要封路畀堆花車出黎行架

TG嘉年華

已經係啦
halloween叫你去第2度玩
去第2度又話你非法集結

笑咗，btw個ser咁廢都抽唔到咩獎

除夕1000萬派得400萬獎品貪咗幾多油水
仲未計獎品係咪內定派俾支那人

你講咩呀

作為香港公民有合法公眾活動就要積極參與

變返送中嘉年華

sorry but who cares

都啱嘅 一陣花車變火車就唔好啦

驚咩鬼啫，行得正企得正

嘉年華 同 病菌一齊攬炒

水炮車巡遊咯

驚中國肺炎

改做催淚彈巡遊

榮光歸香港新春嘉年華

實彈煙火 警車巡遊 警察花式仆街表現

初三攬炒馬場

賀歲盃搞得成先算

花車小隊宣佈退場

有冇大抽獎先？

好事黎
花車好很悶

水炮車巡遊

聖誕班藍絲未必出街
但農曆新年就點都一定要出街拜年

和理非肯定去騎劫

好似係西九搞一些貼士嚇到班蝗跳落海

和勇不分 ！

正啊

和你Fuk !

，

係囉
農曆年又搞人小販？

提早講定到時和你SHOP
佢可能今晚就話取消了

有冇得初二放火魔做煙花?

不嬲都冇人睇架啦

中國肺炎嘉年華

變水炮車巡遊囉屌你老母

正 好彩我唔係中國人

我就唔去啦 中國肺炎咁恐怖

一齊賀佢老母呀

學到野

新春攬炒第一步

仲有初二初三

取消所有經濟活動

阻止分化第一步

今年無呀，無外隊黎

Push

安檢

成功！

改左做狗車巡遊

我份人興奮起黎唔知會嗌咩口號架
去嘉年華實好興奮

係西九搞好遠，小心好難走

tg代炮仗
警嫂射m

香港啲花車咁鬼廢

期待ing

聽到覺得精彩

自動申請攬炒

旅發局主辦香港TG嘉年華
警車巡遊
民間煙火表演

搞笑

西九山旮旯咁遠搵鬼去

由細到大都覺得花車完全唔好睇

Go

好野～
本港女好鐘意去嘉年華打卡～
仲要有成4日咁多～

政府又助攻

我要年年都取消

身為香港人，政府舉辦既嘉年華我地一定參與😀

取消埋煙花改用電話VR啦

警嫂巡遊

咁咪幾好